田蕊妮敢言嘲諷林鄭弱智記者會

杜氏夫婦

敢言過班新女好多

係米就完約😂 諗住跟返老公